投訴會員'濛'大量洗板行為

會員'濛'近日開了多個[痴撚線 條女淫撚到透晒黑bra想點]極為滋擾

一日開一次 又唔同內容 洗你老母咩

痴線，秒回

bot黎

yes

連囝唔會放過你的

我寫的

Bam埋你

我又無洗版

樓主擺明打飛機不遂

破壞秩序

唔捉用刀個個 捉整刀個個

我係把刀喎ching

刀屌你老濛

電話禁極刀

G持樓主趕走瀨尿狗

推到濛狗俾人bam

濛狗=連囝=肥c

似喇似喇
平日講野都係濕濕鳩鳩咁

Bam你了

我良心會然，bam 一個少一個☹️